烏克蘭革命都係雞尾酒失民意失敗

和平係大家最大武器, 忽分化

On9

OL79

咪撚on9啦 烏克蘭搞咁撚耐就係有班同依家香港啲深藍一樣嘅親俄撚先搞咁撚耐

watch "Winter on Fire" again la

你知唔知烏克蘭黑警用真槍射殺市民?

路中心燒垃圾就係

贏左喎佢地

鳩噏

支持樓主召集市民舉高雙手係狗屋前感化班狗加入示威者

不割蓆﹑不分化，就算和理非死都要送頭都唔割！

人地贏左都可以話人地輸 好撚野